要求英國暫管處於無政府狀態既香港

目前香港客觀上既實質有效統治者為林鄭警國政府，如果香港人民大多數同意不承認目前既林鄭警國政權，而又無替代既有效管治團隊之前，即香港進入法律上既無政府狀態。

向不提倡獨立既情況下，香港需要搵合法，有能力及大多數香港人民同意既機構管治。

既然中國己經宣布中英聯合聲名無效，即係香港既合法管治機構應該係回復至 1997年6月30日既狀態。

香港人，發聲吧！

（聲名：本文屬法律學術討論）

英國就算鳩數啦咁撚廢

支持 不過支共點會肯 英國得把口